有頭髮你問我答

自爆唔答

推

how to do that?

有頭髮邊個想做幟哥?

do what呀巴打

志偉哥

push

姐係你唔靚仔啦 無野啦 出返去先

點樣預防脫髮？

呢樣野要問髮型師

何出此言呀巴打

少林師兄: 點解我咁靚仔, 但就要甩頭髮

因為你係大師兄